有冇巴絲樓上嘅死𡃁仔好噪

樓上家人有兩個死𡃁仔，晚晚8至11係到跑又地下扔玩具(佢地用磁磚好應聲），最近連朝早7點都係到跑
同管理處投訴佢地個老母又唔撚認，再唔係就話唔接受投訴
試過反擊都冇用，佢地仲跳多幾下
平時想早訓都唔得，遇到d咁嘅仆街真係想死

你有冇問請楚個女人係唔係真係有2個細路仔先!!!定以前有2個呀

上去搵過佢地幾次，次次都見到兩個細路係到跑同跳，捉到正都唔撚認

一樣啊，不過自從我買咗部震樓神器，樓上就再冇嘈過，因為佢一嘈，就會

用之前記得口頭最後警告佢

提醒佢先係

你都嘈到自己嫁渣禾

新年假呢幾日樓上又係勁嘈，日日跳撚到12點幾
我已經決定佢一嘈就播啲經文，唔撚再忍

有冇巴打知道26w共振要開幾大聲先傳到去樓上，因為我怕嘈到屋企兩老